致2017DSE考生低分者

十個有九個話自己咩未盡力

個個都考前3大
考後8大
放榜i大

想問咩叫盡力
仲有餘力點解今年唔一早博盡
放左榜先話未盡力
咁你啲力留左係邊？留呢有咩用？

如果你地選擇retake就認真諗下呢一年點溫書
識唔少人得一個月火，過左一個月又打回原形
第二年又喊住話未盡力
Retake呢條路唔易，得定失就睇你自己

升asso hd 個班 唔好以為咁樣自己就埋左岸
你地仲係一舊垃圾黎 真心想讀書既就唔好上個啲濕鳩莊
奉告一句 識人好緊要
識人話要asso爆四升大學 最後識左班人上莊
畢業後拎住個濕鳩asso搵工先後悔

上莊，玩同前途既priority 自己諗啦
你唔好理你個班升到大學 日日玩到癲既朋友/同學
請你認清自己身分同依加要做既野

利伸 過來人 祝大家好運

升到大學仲有大把時間比你玩啦

哦